Este Git es para los usuarios de SIMOCUTE que participaron de la capacitación sobre el paquete FIESTA. 
Se pueden accesar los siguientes archios tipo "coma separated values" csv:
* Est-IFN-CR-T2-2018-03-22csv.csv
* ceo-md_10-2019_2005_2019.csv
